唔該曬今朝係地鐵文宣的巴打（fk u carried)

岩岩係地鐵airdrop文宣圖，點知原來我d文宣圖少左張，咁岩我airdrop左俾呢位文宣巴打。佢見到我d圖唔齊，就drop返曬俾我，仲要有英文版！

遇到同路人真係好感動，我地齊齊繼續搞好文宣工作

由太子站去到中環站，今朝成功傳送左俾50人
要成功跑數，就要每個站都落車行去第2卡車廂send圖

係你?

唔係 見你咁好心做文宣 幫手推下

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

多謝曬

唔該師兄,又多兩張圖

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post